老蘭TOKlO JOE話唔俾黃絲入去食嘢

之前都知佢藍，估唔到入面係藍絲聚腳點，又話示威者收錢，乜乜乜

又話唔招呼黃絲入去食

邊個罷工炒邊個

佢咁想出名，有冇ching幫佢出名吖？？

TOKIO JOE

幫佢寫下食評先啦

證據呀屌你老母

push

冇證據你話佢幫你含撚都得架啦

any proof?i go there quite often

今日政富先炒咗車
樓主俾d證據好喎

致富

上次元氣有蟲單野，搞到連午市都坐唔爆
我乜都冇講

唔會FC，可以起我底，自行決定，相信連登仔有雪亮嘅眼睛

你未出名到你講乜人地就信乜

快，google 評分

所以米叫你自行判斷，我幾時有話自己出名，你仲可以見到P牌就即刻負皮嫁

成個廢佬咁